1月27日年廿二收晒爐先反水貨狗, 民主黨不如年初一先黎搞遊行啦

痴撚線真係垃圾

同場加映本土鼻祖范國威2015 指出比位人入邊個最開心

身兼「香港本土」發起人的新民主同盟立法會議員范國威，接受電台訪問時表示，周日的反水貨客示威，有示威者指罵並非水貨客人士，出現誤中副車的情況，令示威活動失焦受政府譴責，認為對示威活動幫倒忙。

他指出，示威手法令情況弄巧反拙，認為行動應針對政府，示威者如果鬧錯人，出現推撞和指罵就應道歉，又指政府政策失誤亦應受到譴責。

他又表示，如政府仍不調整旅遊政策，港人依然受壓，類似的抗爭會持續，但他期望示威者認清目標，不要再誤中副車，令示威行動失去焦點，讓政府有口實，污名化示威。